大家都應該要體諒明白差人 同 中國

我發現只要你扮站係廢中廢老立場 得閒加兩句美國好衰好賤 但又加返兩句美國既好 幾多人想移民 成班 唔會夠膽再串77